跪求推薦好聽英文抒情慢歌

求youtube片link 拋磗

I hate you, I love you

St. patrick's day - john mayer

Lana Del Rey 算唔算
Cinnamon Girl

Lana Del Rey - Love song

Lorde - Liability

MARINA AND THE DIAMONDS - Happy

Kacey Musgraves - Rainbow

Cigarettes After Sex - Apocalypse

Lily Allen - Three

Ariana Grande - ghostin

Weyes Blood - Mirror Forever

MIKA - Blue

Jennifer Hudson 咁出名唔使介紹啦，不過佢翻唱呢首歌都真係好好聽

Regina Belle 阿拉丁嗰首A Whole New World原唱，除咗呢首經典名曲之外佢本身自己個人嘅歌都好好聽

Barbra Streisand 全球唯一一個係四大界別都攞過大獎嘅人，佢擁有嘅名曲數之不盡但係呢一首歌絕對係當中嘅表表者

一首合唱歌曲，唱嘅四個人都有格林美獎，好聽嘅程度不容置疑啦

Anita Baker 一個明明好出名又有幾個格林美獎係身嘅女人，但係唔知點解香港冇人識嘅，把聲圓潤得來又好聽，呢一首係我個人係佢咁多首歌入邊最鍾意嘅

Patti LaBelle 都好出名嘅佢係Mariah Carey嘅教母，美國甚至有一條街個街名係用佢個名嚟命名，佢個曲風通常都係輕快丶騷靈同埋福音為多嘅但係呢一首係佢比較算係慢嘅抒情歌

Cyndi Lauper 嘅girls just wanna have fun應該都聽過嘅，呢一首係佢另外嘅首本名曲，非常之出名嘅慢歌

Etta James 又係另一個出名到癲嘅女人，早兩輪糖尿病死咗，講嘢都幾串下，不過唱歌都真係幾好聽到呢首歌係佢翻唱經典，再將經典轉化為另一個經典嘅經典名曲

Chaka Khan 放克女王，又係好多首本名曲都係輕快嘅，Whitney Houston 嗰一首好出名嘅I’m every woman，原唱就係佢

講住咁多先，有機會有緣或者你鍾意嘅時候先至再一次介紹其他歌手同音樂俾你